831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

唔好俾白色恐佈，政治打壓令到你唔敢出街！

根據香港法例第245章公安條例第18條《非法集結》

控罪元素
1）3人或以上人士集結在一起；
2）作出擾亂行為或作出帶有威脅性,侮辱性或挑撥性行為；
3）意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結人士破壞社會安寧；
4）或害怕他籍以上行為激使其他人破壞社會安寧；

法庭需要確定所有上述元素才能定罪

第一）三人或以上，法庭不需要確認該三人或以上的人彼此認識，只需環境上合理認為是同一目的便可
第二）作出擾亂行為，法庭完全需要相信控方所提出控訴的人（即被告）有作出此擾亂行為；
第三）法庭需要確立被告人「有意圖」或該行為相當可能引致集結人士破壞社會，此項元素相對困難舉證被捕人的作為是有意圖的；

第二第三舉証相當困難！

如若控方未能說服法庭有上述元素，基於疑點利益歸於被告，所以不能定被告人有罪。

行出街買嘢食嘢，如果多人塞住條路，咁冇計㗎

呼籲法律L講多啲簡單易明嘅知識俾更多人知道！點樣防止濫捕，保護市民保護自己

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

正路告唔入
係唔想比狗撚48

利申
我831要去港島做義工
唔好阻止我派發愛心
你地無良心我無計
但我有㗎阿sir

thx!tui

以正視聽
聽日見

保護自己先保護到其他人啊！一齊加油！

加油

啱啊 咁易就想拋塞我地
機場嗰次俾佢撚左一鑊
今次唔會再俾佢撚！

推

推!

唔識法律收聲，要睇17a

如果只是根據條文字眼上的意義，忽略了控罪本身的控罪元素便有罪，很明顯這是一般黑警的所作所為。唔怪得之黑警濫捕情況越來越嚴重

小心駛得萬年船都啱，香港人有思想有言論自由有出街自由（以後唔知）

兄弟爬山，各自努力，不割蓆